{
  "Current Boss Name": "目前头目名称",
  "Total Health": "总血量",
  "Current Health": "目前血量",
  "Mode": "模式",
  "Reset Stream Boss": "重置直播头目",
  "Set Stream Boss Health": "设定直播头目血量",
  "Goal": "目标",
  "Manage Battle": "管理战斗",
  "Starting Health": "开始血量",
  "Fixed": "固定",
  "The boss will spawn with the set amount of health everytime.": "这个头目每次都将会以设置的血量出生。",
  "Incremental": "递增",
  "Overkill": "超杀",
  "Fade Time (s)": "淡入淡出时间（秒）",
  "Set to 0 to always appear on screen": "设置为 0 将使其永远显示在屏幕上",
  "Damage From Boss Heals": "头目可以在受伤时治愈",
  "Theme": "主题",
  "Kill Animation": "击杀动画",
  "Transparent Background": "透明背景",
  "Damage Per Follower": "追随攻击",
  "Damage Per Bit": "小奇点攻击",
  "Damage Per Subscriber": "订阅攻击",
  "Damage Per Dollar Donation": "斗内攻击",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Text Color": "文本颜色",
  "Health Text Color": "血量文字颜色",
  "Health Bar Color": "血量横条颜色",
  "Health Bar Background Color": "血条背景颜色",
  "Font": "字体"
}
